昨晚大家都中伏了

昨晚，我們成為政府的下三爛手段的犧牲品。

一如所料，我昨晚的航班取消，我唯有回家去，然後今日又回去做個「愛上班的香港人」。

重點來了、正準備去睡的我忽然收到訊息，我的航班現正準備登機⋯What the...!? 航班明明說了取消，怎麼會忽然又能起飛？我不知道機場現場情況，我打爆熱線電話當然沒人接聽⋯我們中伏了。

航班根本就沒有取消，只要你入到閘，飛機是乖乖地等着你。政府，我不知道是哪個部門了，由下午四時左右，不停宣布航班取消，但如果在現場的都知道，氣氛很詭異，不停有消息指根本只要入到去就可以上機。

政府宣布取消航班，是為了讓還未來到機場的人打消念頭，讓他們不要再增加示威人數 / 增加上不到機的人數，結果不難估計，就是上不到機的人只會同阻礙上機的示威者對罵。然後，在場的部分示威者像殺紅了眼，在集會時像是為了捉鬼而存在。

一晚，政府的人就想到了這些招數，不惜一切將所有責任入落示威者數，令民意翻盤。結果你會知道昨晚的行動中，大家是不太讚同示威者的做法。

敵人（政府）變招，而我們不變的話，是不會成功。

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

污糟手段層出不窮